繼垃圾山竹 再黎垃圾蘋果

先利伸 我係會換XS

屌你 追咁多年發佈 尷尬到呢
無咩人拍得出手

轉粒CPU 當新機
跟住搵一班寫app 人 話就係因為換左 先用到
向度哂時間

連環保都有一part 用黎哂時間都係第一次

仆你個街

同X 最大分別 就係快快快 運算勁 同 立體錄音

屌 部X 本身已經唔慢

電量勁過X 30 mins 都夠膽當優點

你地試下開個比較出黎睇 真係人唔笑 狗都吠

你老味

有埋一鍵連接雲上貴州功能

真係垃撚圾

30分鐘待機

下年一樣係比屎你食
因為你地食屎都賣到一萬